「球壇笑話」想問下舊年選摩迪做世一既評審呢刻有咩心情？

其實投摩迪做世一果班咩心態？

：選摩迪做世一簡直係球壇笑話
：今年完全係豬隊友問題 16郎合情合理

世界第一逗住型中場
有咩問題？

應該俾美斯啦 所有數據都最好

d gif 點整

整得幾好

ON9
舊年無摩迪造波比你
有你C朗入咁多波?
C朗你只係入球機器
憑咩拎世一?
你會唔會話拍AV D執男係主角呀?

奧雲都做過世一啦

依個位你又打個執字出嚟

平時屌親人都係打汁嘢

執雞咁執 同執雞王C朗一樣